元朗居民爆料

星期六會有黑混入示威者，大家唔好著黑衫

727 光復元朗，重新聚焦五大訴求